公屋仔千其唔好溝私樓妹

過年人經驗

私樓妹溝公屋仔就有份

過年人

樓主可能呢排過年上過私樓妹屋企俾佢父母嫌棄。係真係過年人經驗

唔溝私樓妹點食老軟

克服到駙馬爺都有得你做

Lm

唔溝點向上流

公屋仔先搶手而家

ON9, 二次投胎機會

做人最忌感情用事

私樓仔溝公屋妹又可唔可行呢

係咪發覺自己見識少好失禮人呢

人地同屋企人年年去2次旅行

你就連返大陸都有困難

上到人地屋企見到咁大間屋係咪嚇親你

自己間公屋又細又有癡線佬係隔離鳩叫

收手啦公屋仔

係咪想比人笑到面黃

住公屋但有私樓收租點計?

等檢舉

買咗嘅公屋

大把公屋富戶 三倍租又如何

果然係公屋仔

竹門對竹門，木門對木門

有樓主呢種諗法嘅公屋仔千其唔好溝私樓妹係真

廢話，鳩唔知

傻鳩
我條女自己住村屋
三層樓我唔着底褲通街走
不知幾撚正

結婚十八年
公屋仔大，老婆係私樓妹。
有乜問題？

唔係你老婆肯嫁你，你仲係公屋仔..

屌左當贏啦

唔可行

岩，公屋妹屋企成個家族隨便一個人岀啲咩事，需要錢嘅時候第一個會諗起你。

老婆撐你，護你荷包，兩個一齊仆街。
唔撐你，唔護你，你同你原生家庭仆街。

同你一樣 但都係公屋仔

我未聚佢之前已經唔係住公屋

明既，將自己間公屋B&B咁樣租出去，一有booking就訓街

明既明既

公屋仔想跳樓重刷？咪啊你，告你亂拋垃圾㗎

咁點睇私樓仔溝公屋妹

咁你已經比

住私樓有私樓收租者差

住居屋有私樓收租者差

你只係比買左自住公屋既朋友好一點

好多好似人妻我咁， 公屋屋邨門口都不會進入的

我明

屌
睇錯左做公屋仔千其唔好溝私鐘妹

中出即飛咪得囉

私樓仔千其唔好溝豪宅妹...之前同條女去歐州滑雪 我咁大過仔第一次去滑 佢同d frd個個都5歲開始 每年都滑幾次

唔係公屋仔唔喺到私樓妹就會簡樓主你

訓街？

好心你啦，你結咗婚18年，當年2000年頭，果時香港邊有而家咁貧富不均？果時想上車有幾難？成個環境都唔同... 你睇唔明樓主想表達咩？
2000年頭，我剛剛升中學，公屋仔，當時經濟係差，但至少無乜住屋問題.. 邊有公屋/私樓之分？

係呢幾年，樓市升到痴咗線，d後生仔創作咗好多「住私樓食雞脾」黎諷刺香港.. 資產嘅增值令好多人覺得公屋私樓嘅階層分明咗，5/600呎私樓至少值7/800萬，咪令人睇唔起公屋仔..

私樓仔女，就算得1間，阿爸肯按下層樓都有錢俾首期，公屋？

我都係公屋仔，30出頭，2017買樓，層樓我同老婆儲咗6年錢買.. 但我唔覺得自己叻，因為生活負擔堅大。

但我最灰心係政府根本無打算幫年輕人，最後得3種人上到車，1父幹，2能力堅高，3早幾年膽粗粗入市（80頭，呢班人最黑人憎）

長遠下去，呢d labelling effect 只會越來越大..

居屋同私樓差距大唔大？

睇外牆
公屋同居屋差距唔太大

咁村屋仔呢

食緊軟飯好爽

下，我都係公屋仔，老婆小富之家
我毫子無洗過外家，結婚六十萬都係自己出，依家咪又係有屋揸手

冇話宜家唔係wo

我係私樓女，條仔係公屋仔，但兩個一樣冇錢買樓 好公平

Skr

公屋仔溝私樓仔

哈，你點assume我係2000年買樓呢？
1) 我唔喺凸區， 2)我2016年先買屋，之前一直租。

有學歷另計

利伸 私樓

我11先出黎做嘢，未有經濟能力，儲到16年先夠首期.. 你咁早出黎做嘢，食正條水都要等到2016..

因為我喺美國，之前租唔貴。我地冇細路，亦唔諗住生。所以一直冇買。首期一早有。到2016先決定買因為租金開始因呢度樓市而發顛而貴過供樓先決定買。

你平行時空...?
公屋仔間屋大撚過我地私樓仔...

連登佬，你不如代入樓主呀..
我好憎d人成日都話「我以前咪又係捱」..
D口氣同d廢老有乜分別？
我唔係話你唔叻..

但樓主今年可能20頭剛做嘢.. 佢想表達果隻「無力感」..
如果樓主早10年出世，而家都可能有樓揸手..
但唔代表「而家」個社會嘅公屋私樓論不是問題..

我都有樓，但我唔覺得應該有樓去量度..
早幾年買樓結婚，知道自己屋企無能support，老婆住居樓但有樓收租。

自己心內忐忑不定，一方面覺得「竹門對竹門」，另一方面又會好無力，無人幫，最後都係頂住頭皮.. 唔通我而家反轉頭指住班後生仔，話佢哋無用咩...

咁你唔好返香港！
香港真係有錢有生活...

點為之有學歷？有學歷大把人！

聽你咁講仲以為我今年八十歲
我唔會大樓主好多，都係同一代人，樓主面對既環境我同樣面對緊，我只係想俾少少正面信息佢，追私樓妹係難，不過唔係做唔到。

而我啲膠唔係俾樓主，係俾上邊條戇鳩柒頭皮。

搞清楚依家係人飛你定你飛人

97後己完全冇考慮過會返。已經唔係以前既香港係另一個地方。